如果我係女人都想做PTGF，唔明有咩問題

好簡單，唔講靚女，而家普通中等樣既平均做一次都有$2000~$4000，

俾小小心機經營下ig，做返平時會做既野，著d性感衫，自拍下d波呀，西呀，講下d乜撚野其實自己好空虛，好想搵個人純粹陪下自己，岩既可以做sp果d19野，d狗公雞蟲想約你多到數唔哂。

一日勤力啲起碼做3次，計埋黎m呀想抖下唔舒服，一個月都有20日做到啦掛，計撚埋俾你地睇：

$2000 x 3次 x 20日=$120,000
$3000 x 3次 x 20日=$180,000
$4000 x 3次 x 20日=$240,000

班垃圾男人一個月有冇兩萬呀？做女人可以多你地十鳩幾廿倍呀！！！！！！

服務好，床技好，嗲撚到班垃圾沉船，個個月收入都固定嘩屌你老母十萬廿萬以上，做兩三年上樓完全無難度！

到玩到殘哂個西黑哂，咪搵條毒撚埋單囉，反正都俾開毒撚上架啦，埋完單之後又可以出去食d大隻仔呀靚仔呀，食到三十四十歲仲可以傳授埋個女，玩撚埋母女丼！

嗚嘩，3P呀，人妻呀，嫩口呀！你睇，俾小小創意又有班垃圾雞蟲湧埋黎，根本做ptgf係發達發到入棺材 ，如果我係女人仲洗諗既？搵埋親戚朋友一齊做添啦屌鳩你

咁嘅價錢真係去日本叫雞好高

岩呀 無問題呀

但係唔好扮聖女貞德囉

無
除非你有bf 但仍然去做
Which is what is happening to 好多ptgf

望住朋友stalk班ig女神果陣
我好光榮咁同佢講 依個我屌過啊

訓係度唔洗郁, 9叫幾下又舒服, 咁就過十萬一個月

下下飛去日本叫？
PT GF遍佈港九新界十八區，多過7仔，總有一個係你附近

3萬蚊 過夜 雞黎GA

仲要同定你未來男朋友講
「我雞黎ga 3萬蚊 過夜ga」

訓係到果d死魚多數屌1次算，
但服務好d，主動扭下屎忽，話下你好勁呀，完事後俾個goodbye kiss話下次見，好多初生之犢即刻沉船

有男朋友我都會去做，可以大大聲屌7佢：你條垃圾搵錢有冇我1/10呀？